# SYSTEM MONITOR
# This file is put in the public domain.
# orcuscz, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sysmonitor@orcus 1.6.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-22 07:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-13 02:45+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 3.0/providers.js:49 3.2/providers.js:56
msgid "CPU:"
msgstr "CPU："

#. 3.0/providers.js:75 3.0/providers.js:101 3.2/providers.js:82
#. 3.2/providers.js:108
msgid " MB"
msgstr " MB"

#. 3.0/providers.js:80 3.2/providers.js:87
msgid "Memory:"
msgstr "記憶體："

#. 3.0/providers.js:106 3.2/providers.js:113
msgid "Swap:"
msgstr "交換空間："

#. 3.0/providers.js:152 3.2/providers.js:160
msgid " KB/s"
msgstr " KB/s"

#. 3.0/providers.js:157 3.2/providers.js:165
msgid "Network D/U:"
msgstr "網路下載/上傳："

#. 3.0/providers.js:196 3.2/providers.js:204
msgid "Load average:"
msgstr "平均負載："

#. metadata.json->description
msgid "Displays CPU, memory, swap and network usage and load in graphs"
msgstr "以圖表顯示 CPU、記憶體、交換空間與網路使用量及負載"

#. metadata.json->name
msgid "System Monitor"
msgstr "系統監控器"

#. 3.0->settings-schema.json->header_common->description
#. 3.2->settings-schema.json->common->title
msgid "Common"
msgstr "一般"

#. 3.0->settings-schema.json->onclick_program->description
#. 3.2->settings-schema.json->onclick_program->description
msgid "Program to launch on click"
msgstr "點選時啟動的程式"

#. 3.0->settings-schema.json->smooth->description
#. 3.2->settings-schema.json->smooth->description
msgid "Smooth graphs"
msgstr "平滑圖表"

#. 3.0->settings-schema.json->draw_border->description
#. 3.2->settings-schema.json->draw_border->description
msgid "Draw border"
msgstr "繪製邊框"

#. 3.0->settings-schema.json->graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->graph_width->description
msgid "Common graph width"
msgstr "共用圖表寬度"

#. 3.0->settings-schema.json->graph_width->units
#. 3.0->settings-schema.json->graph_spacing->units
#. 3.0->settings-schema.json->padding_lr->units
#. 3.0->settings-schema.json->padding_tb->units
#. 3.0->settings-schema.json->cpu_graph_width->units
#. 3.0->settings-schema.json->mem_graph_width->units
#. 3.0->settings-schema.json->swap_graph_width->units
#. 3.0->settings-schema.json->net_graph_width->units
#. 3.0->settings-schema.json->load_graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->graph_spacing->units
#. 3.2->settings-schema.json->padding_lr->units
#. 3.2->settings-schema.json->padding_tb->units
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->mem_graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->swap_graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->net_graph_width->units
#. 3.2->settings-schema.json->load_graph_width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 3.0->settings-schema.json->graph_width->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->graph_width->tooltip
msgid ""
"If the applet is in a vertical panel, this sets the graph height. The graph "
"width is then the panel width minus padding"
msgstr ""
"若小程式位於垂直面板中，此設定會調整圖表高度。圖表寬度則為面板寬度減去內距"

#. 3.0->settings-schema.json->graph_spacing->description
#. 3.2->settings-schema.json->graph_spacing->description
msgid "Graph spacing"
msgstr "圖表間距"

#. 3.0->settings-schema.json->graph_spacing->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->graph_spacing->tooltip
msgid ""
"The number of pixels between each graph. Can be set to -1 to allow single "
"line borders between graphs if borders are enabled"
msgstr ""
"各圖表之間的間距（單位：像素）。可設為 -1；啟用邊框時允許圖表間顯示單線邊框"

#. 3.0->settings-schema.json->refresh_rate->description
#. 3.2->settings-schema.json->refresh_rate->description
msgid "Refresh rate"
msgstr "更新頻率"

#. 3.0->settings-schema.json->refresh_rate->units
#. 3.2->settings-schema.json->refresh_rate->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. 3.0->settings-schema.json->use_padding->description
#. 3.2->settings-schema.json->use_padding->description
msgid "Use custom applet padding"
msgstr "使用自訂小程式內距"

#. 3.0->settings-schema.json->padding_lr->description
#. 3.2->settings-schema.json->padding_lr->description
msgid "Left/right padding"
msgstr "左/右內距"

#. 3.0->settings-schema.json->padding_tb->description
#. 3.2->settings-schema.json->padding_tb->description
msgid "Top/bottom padding"
msgstr "上/下內距"

#. 3.0->settings-schema.json->bg_color->description
#. 3.2->settings-schema.json->bg_color->description
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->border_color->description
#. 3.2->settings-schema.json->border_color->description
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->header_cpu->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu->title
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_enabled->description
#. 3.0->settings-schema.json->mem_enabled->description
#. 3.0->settings-schema.json->swap_enabled->description
#. 3.0->settings-schema.json->net_enabled->description
#. 3.0->settings-schema.json->load_enabled->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_enabled->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_enabled->description
#. 3.2->settings-schema.json->swap_enabled->description
#. 3.2->settings-schema.json->net_enabled->description
#. 3.2->settings-schema.json->load_enabled->description
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_override_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->mem_override_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->swap_override_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->net_override_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->load_override_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_override_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_override_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->swap_override_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->net_override_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->load_override_graph_width->description
msgid "Override graph width"
msgstr "覆寫圖表寬度"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->mem_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->swap_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->net_graph_width->description
#. 3.0->settings-schema.json->load_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->swap_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->net_graph_width->description
#. 3.2->settings-schema.json->load_graph_width->description
msgid "Graph width"
msgstr "圖表寬度"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_tooltip_decimals->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_tooltip_decimals->description
msgid "Show this many decimals in the tooltip"
msgstr "在提示訊息中顯示小數位數"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_tooltip_decimals->units
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_tooltip_decimals->units
msgid "decimals"
msgstr "小數位"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_color_0->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_color_0->description
msgid "User color"
msgstr "使用者顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_color_1->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_color_1->description
msgid "Nice color"
msgstr "Nice 顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_color_2->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_color_2->description
msgid "Kernel color"
msgstr "核心顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->cpu_color_3->description
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_color_3->description
msgid "IOWait color"
msgstr "I/O 等待顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->header_mem->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem->title
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#. 3.0->settings-schema.json->mem_color_0->description
#. 3.0->settings-schema.json->swap_color_0->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_color_0->description
#. 3.2->settings-schema.json->swap_color_0->description
msgid "Used color"
msgstr "已使用顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->mem_color_1->description
#. 3.2->settings-schema.json->mem_color_1->description
msgid "Cached color"
msgstr "快取顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->header_swap->description
#. 3.2->settings-schema.json->swap->title
msgid "Swap"
msgstr "交換空間"

#. 3.0->settings-schema.json->header_net->description
#. 3.2->settings-schema.json->net->title
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. 3.0->settings-schema.json->net_color_0->description
#. 3.2->settings-schema.json->net_color_0->description
msgid "Download color"
msgstr "下載顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->net_color_1->description
#. 3.2->settings-schema.json->net_color_1->description
msgid "Upload color"
msgstr "上傳顏色"

#. 3.0->settings-schema.json->header_load->description
#. 3.2->settings-schema.json->load->title
msgid "Load"
msgstr "負載"

#. 3.0->settings-schema.json->load_color_0->description
#. 3.2->settings-schema.json->load_color_0->description
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->common_g->title
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_g->title
#. 3.2->settings-schema.json->mem_g->title
#. 3.2->settings-schema.json->swap_g->title
#. 3.2->settings-schema.json->net_g->title
#. 3.2->settings-schema.json->load_g->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 3.2->settings-schema.json->common_c->title
#. 3.2->settings-schema.json->cpu_c->title
#. 3.2->settings-schema.json->mem_c->title
#. 3.2->settings-schema.json->swap_c->title
#. 3.2->settings-schema.json->net_c->title
#. 3.2->settings-schema.json->load_c->title
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#. 3.2->settings-schema.json->net_minimum_graph_scale->description
msgid "Minimum graph scale"
msgstr "最小圖表比例"

#. 3.2->settings-schema.json->net_minimum_graph_scale->units
msgid "Mb/s"
msgstr "Mb/s"

#. 3.2->settings-schema.json->net_minimum_graph_scale->tooltip
msgid ""
"The minimum scale for the graph in Megabits per second.\n"
"The graph will not scale below this minimum, but it will automatically scale "
"if the network speed exceeds this value.\n"
"\n"
"To always automatically scale, set the value to 0."
msgstr ""
"圖表的最小比例（單位為 Mb/s）。\n"
"圖表不會縮放至此最小值以下，但當網路速度超過此數值時會自動縮放。\n"
"\n"
"若要始終自動縮放，請將數值設為 0。"
